屌你老母狼隊用隻手入波

on9

狼4隻都係腳

係用手入波呀吹咩

咁多人係禁區無個人睇到 抵比佢入啦

個個打多2隻腳點mark

龍門都睇唔到

從後推跌無12m

龍門有舉手喎

明主場雞黑鳩你啦吹咩？

#2

明黑鳩你

3分已袋，理撚得你

願輸服輸, 狼隊好波

中國或成最大贏家

復星俾得錢買狠隊， 唔係唔課重金贏曼城下

仲以為英超好撚清泉

一向英超都唔係清泉 無聽過4424咩？

你隻李城狗好憎我地買左馬列斯?

中資球隊 -> 中超球隊

認真比返1分我地好無?狼仔

Ok